<resources>
    <string name="app_name">MovieApp_TAD</string>
    <string name="id1">1</string>
    <string name="releaseDate1">1994</string>
    <string name="description1">Сидя на автобусной остановке, Форрест Гамп — не очень умный, но добрый и открытый парень — рассказывает случайным встречным историю своей необыкновенной жизни. С самого малолетства парень страдал от заболевания ног, соседские мальчишки дразнили его, но в один прекрасный день Форрест открыл в себе невероятные способности к бегу. Подруга детства Дженни всегда его поддерживала и защищала, но вскоре дороги их разошлись.</string>
    <string name="title1">Форрест Гамп</string>
    <string name="rating1">8.9</string>
    <string name="id2">2</string>
    <string name="rating2">8.7</string>
    <string name="releaseDate2">1972</string>
    <string name="description2">Криминальная сага, повествующая о нью-йоркской сицилийской мафиозной семье Корлеоне. Фильм охватывает период 1945-1955 годов. Глава семьи, Дон Вито Корлеоне, выдаёт замуж свою дочь. В это время со Второй мировой войны возвращается его любимый сын Майкл. Майкл, герой войны, гордость семьи, не выражает желания заняться жестоким семейным бизнесом. Дон Корлеоне ведёт дела по старым правилам, но наступают иные времена, и появляются люди, желающие изменить сложившиеся порядки. На Дона Корлеоне совершается покушение.</string>
    <string name="title2">Крёстный отец</string>
    <string name="id3">3</string>
    <string name="rating3">8.7</string>
    <string name="releaseDate3">1994</string>
    <string name="title3">Побег из Шоушенка</string>
    <string name="description3">Фильм удостоен шести номинаций на «Оскар», в том числе и как лучший фильм года. Шоушенк — название тюрьмы. И если тебе нет еще 30-ти, а ты получаешь пожизненное, то приготовься к худшему: для тебя выхода из Шоушенка не будет! Актриса Рита Хэйворт — любимица всей Америки. Энди Дифрейну она тоже очень нравилась. Рита никогда не слышала о существовании Энди, однако жизнь Дифрейну, бывшему вице-президенту крупного банка, осужденному за убийство жены и ее любовника, Рита Хэйворт все-таки спасла.</string>
</resources>